有冇人幫樂維Novel做緊暑期興趣班導師

呢班公司真係19到不得了
要notes冇notes
啲教材完全唔岩啲小朋友既年紀
關於教材既野問番個負責人
佢又完全唔識同唔知

個負責人十問九唔應
要乜冇乜
應承左俾教材教具你
即使你日日追問佢都會答你 好等等
然後冇左件事
過幾日問佢佢又會好驚訝咁答你唔記得
唔去到最後果日最後果刻都唔會俾野你
咁啲導師又邊夠時間準備啊

咩野興趣班

咩都有
有機械人 專注力及記憶力
唱遊 速算 烹飪 陶藝
仲有好多

咁勁乜都識

有錢就ok 理撚佢 都唔係有心教育㗎啦

佢唔係睇你識乜架
係睇你番到啲咩地區
所以有機會你要教既嘢
你係完全唔識既
就變咗好依賴佢啲notes

但係上堂啲家長又係出面望住
啲小朋友又會話比啲家長聽今日學咗啲乜
仲要係同行唔算人工高
內容又要自己prep咁濟

我都係幫樂維做助教同導師，我想問你出左糧未呀？就快10月我同個朋友都未有糧出

巴絲你地仲係唔係到，我都係幫佢做野，到而家仲未出糧

我都未出糧

樓主收到人工未

哇你地咁耐都仲未收到人工啊？

我都有個朋友去到10月中先有

10月中收到喇